到底有幾多人真係成功原諒到ex然後同番佢一齊？

講緊係佢之前做過啲對你唔住既野，
然後你地因為呢件事分手，
過左排ex再搵番你，
而你地又原諒到佢，又可以一齊番？

我，其實主要係睇你信唔信佢 之後會唔會再重蹈覆轍

其實都係睇下你有幾愛對方姐

我個EX就係太愛佢個EX 放棄左我同番佢一齊了...
即使佢個EX之前有幾咁傷害佢....

對你唔住 同 搵番你 兩件事係唔會共存

屌你我依加就係呢個情況，屌！

屌不過真係好撚賤，你未得低人真係唔好同其他人一齊，呢個真

原諒到
不過唔會再有機會一齊

因為返唔到轉頭
我有我家庭
無可能為佢放棄而家有既野

我可以原諒佢
只係佢唔需要我原諒